係澳門銀河餐廳食野 冇人識廣東話

成間餐廳4個職員冇個識廣東話
以為去咗北京
之前喺出面問路連路過d人都唔識廣東話

你去支那國, 無人識粵語係好正常

見有鬼佬講英文職員仲廢
我ue e都勁過佢

見到成間酒店都殘體字就預咗啦

澳門係咁

好出奇咩

咁街上面d人呢

五個有三個都係中國人嚟

試過係澳門機場食野我講廣東話個侍應唔識聽

支澳

所以澳門有乜好去？轉機？

邊度，講嚟聽吓

去第三世界做咩

d澳門人入晒賭場做荷官，搞到其他行業全部輸入外勞

試過系香港茶餐廳食野我問電視可唔可以轉台去亞視個阿姐話唔可以

參觀 順道睇每60秒..

荷官個個賊眉賊眼 原來係澳門賤種嚟

澳門狗黎

上兩年水牌有正體 上年冇埋